[突發] 九龍灣個連儂牆比人拆（有片）

兩個廢老 + 一個擔住把遮嘅幫兇拆九龍灣個連儂牆

條片喺度，歡迎download廣傳

（拍片人唔係我，我朋友話係佢嘅鄰居拍）

條片琴晚架
唔好再推

原來Google Drive share片係會顯示自己個email
等等我搵第二個地方po

要拆其實可以大方比佢拆
同呢班廢人嘈真係侮辱自己智慧
拆完再貼, 睇下邊個長命d

咩料比個朋友fake咗
冇嘢啦自沉啦

不能認同更多

你拆我一張，我貼返你十張，鬥命硬